人民幣中間價跌53點 報7.0365兌1美元創逾十一年低

中國外匯交易中心周一(19日)公布人民幣兌美元中間價，按日續跌53點，連跌兩日，報7.0365兌一美元，創2008年3月下旬以來逾十一年低位。(da/w)

drop to 0

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

㩒美金、保民生

drop to ∞

跌價即個價要越來越高，不是零
美元：人民幣 1 ： 6.95， 現在 1 ： 7:03
即之前1蚊美金買倒6.95 中國貨，現在1蚊美金買倒7.03中國貨，即人民幣貶值，越貶個價會越高，貶值作用主要是幫助出口，所以美國話佢係貨幣操縱國，之後應承人哋要維持6.95水平，但又失信用，唉，叫國際點信你......

見自己柒咗唯有兜下
drop to 0 可以係：
7.xxxx人民幣：1美元
drop
7.xxxx人民幣：0.5美元
drop
7.xxxx人民幣：0美元